\chapter{Fazit}
Diese Arbeit hat gezeigt, dass Computer Vision in 2D Computerspielen sinnvoll und erfolgreich genutzt werden kann.\\
Das Spielkonzept eines 2D Computerspiels in Hinblick auf die Nutzung von Computer Vision wurde ausgearbeitet und realisiert. Es wurden verschiedene Features der Computer Vision beschrieben, eingesetzt und ausgetestet. So konnte schließlich eine Bewertung der Nutzung von Computer Vision in 2D Computerspielen aufgestellt werden.\\
Das Fazit dieser Arbeit ist, dass Computer Vision große Möglichkeiten für die Interaktion von Spielern mit Computerspielen bedeutet. 
